人地美國都未真正制裁相關人士，中港兩地已經有唔少人衝出黎回應

鬥紅